嬲/燥底點發洩？

點樣可以好快咁調整心態 變返心平氣和？
好少會嬲 但一好撚嬲就好撚想搵嘢打搵嘢扔
今朝嬲撚到打撚凹咗兩下部車 屈住屈住好辛苦
就算有人氹有人安慰係完全冇用 負面緊嬲緊講咩都係唔啱聽
瞓教同做運動發洩到但又唔係即刻做到同時間長
點可以做到完全咩都唔會嬲 明明已經咩都麻木冇感覺
但又好大壓力好煩惱 好撚矛盾

我老師教，對住個枕頭大叫

試吓一嬲就打飛機

搵閪屌

睇咗 打撚凹咗兩部車

打飛機噴米青

即刻只有爆粗。
但我成日去打拳，望住塊鏡或者沙包，出準力打！

對住塊鏡自己打飛機

做掌上壓做到無力

聽吓大悲咒
再試吓跟住唱

試下睇連登/ig 搵啲開心野睇下 笑番就冇事了～ 好快唔記得

想即刻搵嘢打點算

喺街你做唔做

全力狂奔，撕聲裂肺咁大叫

咁買啤酒飲/食支煙

拎d野（紙）渣實拳頭

開cs , bot 最弱，拎刀仔。
然後買把ak 遂個爆頭。

（可以一路射一路叫仇人名）

深呼吸
因為病 我要盡量力自己情緒起伏唔好咁大
最好就係咁——————

所以我都好少嬲/發脾氣 但一燥起上嚟就好癲...
我惟有盡量深呼吸 慢慢吸慢慢呼
但好難我嬲會好辛苦 好似要暈低咁
只好提醒自己唔好理啲人
久而久之就對其他人冇咩感覺

睇精神科醫生

亂洗錢
利申：冇錢

永久解決令你嬲嗰樣野

呢個work
利申 試過